正式宣佈以後叫藍奕邦做黃奕邦

勁到

In 黃奕邦 we trust

王祖藍叫咩好

屌到發發聲

屌得好大力

早藍咪啱囉

金奕pong

戰鬥力好強

紅祖藍

好有火

老婆: 你牙!藍!

名都有得叫啦
袓國藍
王 假黃

佢真係好man！
之前已經係好敢言

黃到變金啦直頭

我愛邦邦

咖哩龍蝦 咖哩龍蝦

加長
王祖藍到黑

兜口兜面死廢老

你很倫敦

佢同腎仔好基友
兩個都咁黃

好有型呀！！！
大大力鞭死廢老

呢啲先至叫藝人

正式宣布，香港新四大天王

藍奕邦
郭富城
周國賢
徐天佑

支持

Yellowbongbong

型到

你倫敦我紐約

屌 好爆

熱帶魚

藍祖藍
其實黃加藍=綠，好快佢就會戴綠帽

sor撚伯個樣....令我嘔撚咗

屌到咁貼地真係好值得尊重
平時個d就算發聲點都會留返幾分薄面

我很香港

和你飛首歌把聲勁似黃奕邦

下下深喉 勁

癲咗

能成為密友大概總會做愛

紅早藍

郭 上一代的. next

藍奕邦

邦邦真係正野黎
熱帶魚 盲年 時候尚早

一離開環球就敢言了

許廷鏗，陳健安

諗起六月

王祖紅

屌到癲

李祖紅

林海峰

邦邦由細聽到大

屌得好!

黃奕邦

紅祖藍啊嘛
唔係講左耐咩

咁佢同呀gem單野抺左佢，以後叫返佢藍奕邦

矮撚

直線..一啪啪打埋去

佢自己咪又係垃圾基佬

利申 好憎譚詠麟

ching你真係好幽默

推

黃奕邦藍又藍

連登仔仲成日笑啲基佬講左話基佬好多都黃到仆街架啦

藍藍藍

屌前輩真係無乜邊個敢

大家唔好咁 睇下撚伯鵬牙幾黃

惡到癲好勁 多謝手足

做咩咁對我嘅輪輪

快啲follow佢

我記得佢都好似雨革黃到而家
唔知有冇記錯人

黃奕邦616已經表態 69之前唔知有冇

咁直接屌大前輩

正式宣布 晚晚也是禮拜六做香港國歌

ongbong i support u

唔知佢寫咗首斗零踭俾人瑞有咩感想

follow ed

黃色音樂圈越黎越多人

屌柒死廢佬

撐

連登仔上身

鬧得好

晚晚也是禮拜六
你那杯酒已落毒

清泉

A

勁

真係好型 愛死黃底歌手

佢首六月好撚好聽

大快人心

Follow佢

好想比邦邦屌屎忽了

好多好歌㗎佢
支持黃奕邦！follow是常識吧

邦邦

明智既選擇

睇嚟真係好撚憎佢

正

69之前就唔知

我一直有follow佢
周不時都share警暴新聞

藍蛆藍

佢d 歌好撚正
六月
自知之明
我太難被感動
時候尚早
向前走
賴床
盲年
熱帶魚

2014已經表緊

屌得好

阿姨牙哈
阿姨牙哈
阿姨牙。哈

Follow

如果撚伯有ig 應該會tag埋佢直接屌

支持埋佢寫比人哋嘅歌
小巧 牙醫

其實未收山嘅歌手嚟講，HOCC明哥之後最黃嘅應該就數到佢

熱帶魚同禁色我好中意

馬上follow

做得好

第一次聽係喺頭條新聞 嗰時反送中開始
本身首歌好似講8964?

有隻碟叫"優與美"
成隻碟好聽到癲

唔係Day one既事

黃到金

佢真心有才華 仲有風骨

廢老譚收皮啦 靠唱改編日文歌上位 又唔見佢多謝日本

仲有李拾壹、黎曉陽

Happy伯：晚晚也是禮拜六

冇事就乜都拉到政治
關自己事嘅嘢就唔好拉到政治
屌你老母咁撚無恥

咁撚勁

老實我未見過藍既基佬。可能藍既都唔敢出櫃，都幾慘

藍奕邦再唔出歌同收山有咩分別

唔知邦會打算繼續簽公司嗎

反gem第一人

健吾介紹你識

藍祖藍

莫竣名無人講

有follow開就知，佢不嬲唔怕得罪人，典型有嗰句講嗰句、覺得自己啱就會撐到行嘅人嚟，講緊唔止政治方面，睇Eric Kwok單嘢就知
所以其實佢真係唔啱撈呢行，但佢啲歌好撚正

有黃藍之分就係咁計。不過佢十幾年前已經唱六月

洪祖藍

王祖藍-》藍祖藍

藍奕邦-》黃亦幫

十個gay十一個都黃

不過都見過狗隊都有gay狗

郭富城冇正式表態，唔計

咩年代仲笑人基，未開化
佢嘅又冇影響到人咪算囉，真係唔明有咩問題

嘩 真係直屌好勇!!!

《撫愛》先係顛峰之作
早期啲歌都好正但production真係差啲，有種業餘感覺

係

藍奕邦3430萬買九龍灣商廈單位

【明報專訊】不少藝人都鍾情「買磚頭」，土地註冊處資料顯示，創作歌手藍奕邦（圖）及相關人士，上月透過萬輝（香港）企業有限公司名義，以3430萬元購入九龍灣南豐商業中心17樓12至15室，面積4845方呎，呎價約7080元；原業主2011年以1860萬元購入單位，持貨8年多，帳面獲利1570萬元或84%。

無壓力，盡情屌

eric kwok:

屌得好恨

紅蛆藍

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

紅組藍

會變紫

come on james都無

覺唔覺撚伯簡直係奶共界嘅翹楚
早年靠日本人啲歌爆紅 由香港人棒上位
後期就奶中共 子女就send哂去英國留學定居
晚年就係香港中國名利雙收 得閒撐下殺人犯 做特權階層富貴過日子 真係無得輸

真勇武

再推

同張智霖沈嘉偉係老死建議大家唔好太多幻想

佢首六月勁好聽

補充：仲有出國用英國passport

屌邊個，咩事？

自知之知

藍奕邦真係好才華！d歌咁多年後都咁好聽！

Tommy 呢

pish

同志呢啲性小眾一向都係黃絲

miss 腎仔

佢哋嗰代啲藝人係咁，明明最撚紅又上晒岸
唔奶共都成過世都仲要貪圖名利

好正 屌到發發聲

都好多豬架

好鬼勁
倫伯話曬樂壇前輩 喺娛樂圈咁有勢力都夠膽屌到咁盡
真心佩服藍奕邦

莊正頂咗城城個位啦

佢撈左咁耐應該都受唔少呢隻老屎忽氣
料又唔係多但又成日多多聲氣咁

LGBT撐民主先撐到最行
林夕、黃偉文、黃耀明、何韻詩、藍奕邦、岑子杰、陳志全

Yellowpongpong

Push

呢條賤種狗仲成日話自己係耶撚
有無因為支耶強拆耶教教堂而發一句聲？

真係好聽又好sad

佢首六月好聽

你很倫敦～～～我很紐約～～

LGBT係一路以嚟都係被打壓嘅一群
黃都係正常

睇嚟本身有私怨（It's ok）
加埋譚廢老on9
屌得幾好

連登仔笑基不笑叻

優與美production都好正
早期因爲佢啲歌編曲多數都係就咁鋼琴加結他 聽落就冇咁豐富 但歌詞都係咁正

紅棗藍

出展政治集會，但叫人唔好拉政治好撚無恥

見到就憎，仲走到去匪慶典禮成個嘉賓咁
偽善到想嘔

正啊

健吾？

蝗祖藍

腎仔最近岀返2014 demo

真係似足大家平時咁屌

黃早藍
好清楚!

就算無黃藍，佢呢啲人擺明就仆街嚟

爸爸今天不歸家都好撚正

本身對佢OK 的， 就係因為佢撐警，由得警暴， 所以而家成家人都唔支持佢佢。

如果佢話明唔撐警，好就讚，錯就拉，變返中立，都可以考慮下。

咖哩龍蝦

收皮啦死廢老 死奶共閪
杜生都未必會敢直接屌

賢仔 天佑

而我很紐約

紅加藍

晚晚禮拜六
你倫敦我紐約

為執著亁杯

個個都話係你㗎啦

撚伯疊埋心水退休啦 已經無人會再聽你唱歌

push

健吾問題唔係藍定黃,係閪同煩

一生中最愛

腎仔去咗邊

真係要pin 超好聽

唔係
之前未抗爭嗰陣，個個覺得佢性格麻撚煩，連登仔都幾憎佢

而家完全改觀

其他同業俾政治殺死的時候又唔見佢出聲

唔好拉到政治依句真喺啲廢老最鐘意講
技安打大雄. Jpg

賢仔出返黎未？

蛆藍

以前鍾意左麟右李 估唔到依家兩個都...唉 收皮啦

六月堅正，之前係咁loop

好撚型

痴撚線

改姓啦

黃奕邦正

梁思浩，重有之前話幫過林奠化妝定整頭果件

梁思浩呢個人除咗係藍絲 仲好多口 唔識講野 正宗得罪人多稱呼人少

之前佢IG有個post，好似話同環球約滿之後堆歌版權去返曬sony度，但無同sony簽約
不過岩岩去睇個post唔見左
另，CM有人話佢係環球有隻碟叫《I am Pong Vol. 2》(Vol. 1就係《撫愛》)錄起左係全部其他人寫俾佢嘅歌，其中一首係Ellen寫嘅叫〈至少我明白〉，有係Come What May音樂會上面唱過，而家唔知仲有無機會出

記得有首m記歌

其實當立場唔同個陣，敢言咪等於麻撚煩同乞人憎

阮民安呢

哭出嚟

張敬軒都有成隻碟未出嚮環球

屌咗成年咁濟啦

佢同周國腎咁frd
都唔覺得佢藍啦本身

死基佬

d 字睇落好似平時bob 叔屌鳩正苦咁

邦邦好型！

Mr. Wong

切個菜 切個菜 切個菜 切個菜 切個菜 切個菜

金奕邦

唔該拎走中立城，加返黃金耀明入去！

邦邦一於今晚返去itunes買哂佢D歌先

佢真係好正架
佢幫過我心靈路上好多嘢
聽佢歌真係會又喊又笑咁架
仲會有所覺悟
各巴絲要多多認識佢
佢好早就開始出聲

你係一舊垃圾 連基佬都唔係

利申好憎譚詠麟

好少見人用真身直接指名道姓屌人廢老

又諗起《邊個校長最仆街》個Po
有無巴絲記得？

S

用錯account?

你睇下佢作左首六月就知佢咩取態啦

紅祖國

尊敬！

同多事

無公司係身咪講得

勁撚到

佢之前未約滿都頻頻發聲
不過完約就更加唔驚屌鳩舊同事

好撚敢言

其實唔洗幫佢改名，
姓藍人不藍，係正常

唔通黃安又係黃咩，佢蝗就有份

你見到地下有件垃圾
你會幫佢改名嗎？

藍基？項明生？

唔配姓藍

成長

見到有人話藍奕邦扮黃想上位
屌作老母係咪唔聽廣東歌藍奕邦要上位架咩

好撚勁

前輩值得人尊重係因為佢有值得後輩學習既地方
佢屌緊果件垃圾,係冇阿

佢哋都同劉浩龍好fd
但條友完全唔敢出聲

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好嗎

同埋好多人成日死基佬真係麻煩咁鬧佢

劉公子

佢的歌都好值得大家聽下

仲有 搏出位

Pong pong 嘅曲詞都好有韻味
佢嘅歌其實好有內涵

我好鍾意〈一起去阿拉斯加〉
係佢同媽媽嘅故事
沈旭暉都有提過下：

〈你倫敦我紐約〉編曲好華麗
詞都填得好有意思
即情聽流行曲看國際關係
成日見到人笑歌詞我都唔開心

咁樣鬧個同行老前輩真係好堅

但係連登仔仇gay

唔食支那水 講句嘢都大聲D

仲有leaving Las Vegas 呢

有冇咩推介啊？
都想聽d治療到心情既歌

有guts

一巴車撚死條廢老

yellowpongpong

“同環球約滿之後堆歌版權去返曬sony度”？

唔係環球hold起？

好波

愛我就吻我？

Gay通常推翻現有制度
好難藍

一向鐘意佢

估計佢應該都真係連登仔

莊正啦

咁四大領袖呢?
DGX (種植香港民族意識)
攬炒巴 (政治鬼材)
屠龍? 勇武方面

另外我想幫呀傑/杰平反
九龍灣比肥閪打13拳個個
冇佢就冇咁多人認同以武制暴既理念
教大家好人要保護自己都要用武力
擺脫打人就係唔啱既心態
先孕育到勇武 甚至獅鳥

學拳亦冇用暴力肆意制敵
控制係武者極緊要一環
唔係即使光復到香港 都只會有下一個軍閥統治人民
唔會有大家幻想既光景

佢係勇武之父
唔還擊唔只需要勇氣 更需要仁心

你又錯， 好多gay 都係唔願醒， 由其有床單保險佬
同黃藍6/4比好似

可能已經決裂

應該係戀人

係？
識十幾廿個基都黃

黃又藍 咪藍又藍

係 去fb 搵 hehe stupid 就見到。或者可能係連登仔最憎嘅港豬囉， 最多會講 好嬲好嬲但係連出去都無試過

岩岩先完約自由身

好勇
樂壇前輩？俾面你件過氣廢老咋25校長

721 831 101 1111 1112 1117 1118

哦～ 咁冇乜行動嘅都多
食下黃店、Fb IG貼下文宣囉
不過真係好少藍啩
咁多藍絲憎基佬

邦邦好波

痴線 大埔變黃埔咩你估
有好多人好尊重自己個名 唔好主動亂改手足個姓

大家要支持佢

佢係咪指倫伯

sorry

下
成張相貼晒出嚟你都仲要問？

個陣港台拎左佢首歌做頭條新聞到播
聽左好多次 歌詞好到肉

太大力了

“其他同業俾政治殺死的時候又唔見佢出聲”

呢句

有師兄誤會係屌緊邦邦唔出聲

勁屈

哦～
呢句真係唔知佢講邊個喎

我都好撚憎gay
但唔好意思只要係黃既gay佬我都唔會再憎 因為佢地會清楚事非黑白

黃？早藍！

咁我又唔係話憎佢

但都唔好咁講 大家同路人

出咗喇有冇聽鬼怒川呀

就咁聽落 應該（短期來）唔會簽

邦一完約仲爆埋 環球政治審查嚴到…
歌名係顏色都唔出得

返嚟啦佢

譚老而不
一向黑人憎

黃奕邦

好撚正

紅棗紅

六月

無瑕年代

正

佢未收山時已經好敢言
記得佢2012年國教已經有出聲

我諗九成九LGBT嘅人都會係黃

Rspect

佢首六月

勁~~厲害

好的

真正少爺仔

01年當唱作歌手的藍奕邦已入行19年，雖然不算大紅大紫，但他創作的歌曲《身體健康》和《青春頌》最為人熟悉。武漢肺炎肆虐前，全球經濟已於去年開始下滑，偏偏藍奕邦在去年12月斥資3,430萬，買入九龍灣商廈南豐商業中心17樓4個單位，逆市入貨，看來他不單只財力豐厚，還對市場充滿信心。

玩音樂賺得盤滿鉢滿？非也，實情是藍奕邦有位經營性玩具起家的富爸爸，爸爸是性玩具大王藍兆文，雖然兒子只喜歡音樂，但有爸爸在背後發功，替他投資賺錢，讓藍奕邦可以無憂無慮。藍奕邦沒有少爺仔作風，對於爸爸的業務不願多談，手上物業大部分都是兩父子聯名公司名義，持有包括柴灣工業城1及2期，總共持有5個單位，市值約2,000萬，國貿中心6個單位，市值約2,500萬；另外豪宅方面，有渣甸山豪園，市值約8,000萬，合共市值1億250萬，連同3,430萬的九龍灣商廈，即是他有億半物業在手。

連仔愛你

不過其實呢排我俾人追擊緊

大家記得繼續統戰策略
黃嘅繼續撐落去

冇表態嘅唔好刻意狙擊
藍絲撐警垃圾藝人請罷睇罷follow

咩事比人追擊敗

追擊

型

早年就藍 晚年就紅

得罪咗件私怨癲狗

Btw我驚自己記錯check返，人哋pong pong 14年已經係黃，反國教係發夢手足。再早都有發聲！

因咩事先

次次聽親佢首六月
抗爭d畫面就會返哂嚟

牙醫都係黃

本報已率先披露G.E.M.杯葛叱咤，前日她更拍短片放上YouTube暗寸說：「你一年一度搞event係冇問題，但你忠於你自己，如果你表達嘅嘢同你做緊嘅嘢係唔一致，咁就唔公平，更誤導咗人。」擺明反擊商台。

有機憑《為執著乾杯》首奪叱咤十大的藍奕邦，前晚在微博發炮插G.E.M.口是心非：「小妹妹，既然你覺得香港的頒獎禮比以往少了意義，你又何必勞思（師）動眾為你覺得沒有意義的東西拍一條如此good quality的短片呢？還有，切記兩字：謙虛。還有，藍uncle等了八年才得到他們的第一隻冠軍歌…噢！你記得人家08年給過你生力軍獎嗎？記住：感恩！飲水思源！」

踢爆咗佢係大陸仔就係咁屈我五毛

同佢講nmsl就搞撚掂 大陸狗唔撚洗理佢

試過 佢會話返你大陸仔

所以最近block咗佢

我去到邊佢都會跟到邊真心痴撚線

黑警喺澳洲大學落廣告遭下架！

遲早藍

好聽喎

劉浩龍
完全趼係嗰皮

Lm

推介 藍奕邦 - 六月
一定要聽

王加藍變綠

佢最近同環球解左約，環球都應該好藍

藍奕邦其實一路都有為社會發聲，佢講咗好耐啦，係你而家先留意到啫，使鬼你宣布咩，傻仔！

勁呀，支持

因為本來唔姓黃，應該叫安德烈奕邦

好耐冇見依個留言
你個名

香港環球不嬲藍到發黑，d 膠層明顯追唔上時代

唔似

真係脫撚哂節，2010-2019入去個班新手，宜家都係半紅不黑

即刻follow

Can’t agger more
靠食eason老本 而家eason收山就冇人擔大旗
本身最霉嘅sony都叫有個陳柏宇

Respect

環球走環星路綫

老人音樂公司

除左健吾, 走開

黃奕邦真係好野黎
又黃 歌又高質

你個名都係

呢首堅正

講起黃又南

其實Shine首流星月台都係藍奕邦作品

「如轉眼就一世
就趁青春去看黃昏中的巴黎」

成個畫面出哂嚟

為執着乾杯

收皮啦流膿
人格咁差覺得佢一定係藍

估計、應該、真係

好識戴頭盔

你個名改得真係好

相反呀藍子華潛咗水

有個好出名既化妝師係藍 , 好似叫gary

美麗到不能
為執著乾杯
自知之明
時候尚早
好多都好好聽架

好直接

《向前走》唔知得唔得

敦倫奶共倫

死屎啦流膿人品差到乜咁，當年hocc引薦佢入東亞，而家食碗面反碗底

愈黎愈欣賞佢，佢哋既行為令我支持同志平權添。反而對女權愈黎愈反感。

仲要玩麵粉

比徐天袥割左蓆

新四大天后

何韻詩
方皓玟
傅佩嘉

仲有一個未諗到

王喜，林二汶，林一峰，盧凱彤

之前超級巨星唔係好鐘意佢
估唔到原來

邦邦好波，d用語好有親切感

盧巧金得唔得？Kolor 大嫂，又反高鐵。

同左黃又南絕交

當時盧巧音出田園驚夢訪問串冇哂農地:

出返嚟啦 ig:koholaendy
Youtube仲有首新歌！

大陸仔係咁 要人證同佢中意佢 你搞到佢成地玻璃
佢就會係咁追擊你

推
藍奕邦啲歌係唔錯 幾indie

Cls
爆粗屌
勁撚過杜文澤

Ig先得4萬followers
屌連登仔點做野

好勁

爆哂粗咁屌勁到

嗰啲就抵撚死，比人歧視一世都唔使可憐

南又南，南祖南

奶共柒碌

佢有首歌叫六月講六四

佢由始至終都有係ig講嘢鬧黑警同政府
好多次遊行佢都有去
但好多人依加先知佢黃…

Tommy就個個識

Marketing黃絲

原來藍奕邦今日 (5月15) 生日喎
不如去佢ig / facebook 留句生日快樂啦
佢 facebook 比好多五毛鬧緊

gay邦點解咁夠膽得罪娛樂圈黑社會

型撚到 唔係個個都咁夠膽出面屌柒班冚家剷

你咁講係想challenge 佢69冇表態就係偽黃？

岩

屌

好撚癲

似藍奕邦加鄧健泓

講實話

咁立場姐姐係咪都要改名

respect

仲有你倫敦我紐約 晚晚禮拜六